[{"question": "C\u016br M\u0101rc~ I\u016bliam pulsat? M\u0101rcus I\u016bliam pulsat, quia I\u016blia cantat.", "answer": "C\u016br M\u0101rcus I\u016bliam pulsat? M\u0101rcus I\u016bliam pulsat, quia I\u016blia cantat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "C\u016br M\u0101rcus I\u016bliam pulsat? M\u0101rcus I\u016bliam pulsat, quia I\u016blia cantat.", "perplexity": 10.113584518432617}, {"evalsentence": "C\u016br M\u0101rcae I\u016bliam pulsat? M\u0101rcus I\u016bliam pulsat, quia I\u016blia cantat.", "perplexity": 15.221420288085938}, {"evalsentence": "C\u016br M\u0101rcem I\u016bliam pulsat? M\u0101rcus I\u016bliam pulsat, quia I\u016blia cantat.", "perplexity": 17.611661911010742}, {"evalsentence": "C\u016br M\u0101rcam I\u016bliam pulsat? M\u0101rcus I\u016bliam pulsat, quia I\u016blia cantat.", "perplexity": 17.52541732788086}]}, {"question": "C\u016br M\u0101rcus I\u016bliam pulsat? M\u0101rcus I\u016bli~ pulsat, quia I\u016blia cantat.", "answer": "C\u016br M\u0101rcus I\u016bliam pulsat? M\u0101rcus I\u016bliam pulsat, quia I\u016blia cantat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "C\u016br M\u0101rcus I\u016bliam pulsat? M\u0101rcus I\u016bliam pulsat, quia I\u016blia cantat.", "perplexity": 10.1135892868042}, {"evalsentence": "C\u016br M\u0101rcus I\u016bliam pulsat? M\u0101rcus I\u016blia pulsat, quia I\u016blia cantat.", "perplexity": 12.107913970947266}, {"evalsentence": "C\u016br M\u0101rcus I\u016bliam pulsat? M\u0101rcus I\u016bliit pulsat, quia I\u016blia cantat.", "perplexity": 16.828800201416016}, {"evalsentence": "C\u016br M\u0101rcus I\u016bliam pulsat? M\u0101rcus I\u016blium pulsat, quia I\u016blia cantat.", "perplexity": 12.892145156860352}]}, {"question": "C\u016br M\u0101rcus I\u016bliam pulsat? M\u0101rcus I\u016bliam pulsat, quia I\u016bli~ cantat.", "answer": "C\u016br M\u0101rcus I\u016bliam pulsat? M\u0101rcus I\u016bliam pulsat, quia I\u016blia cantat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "C\u016br M\u0101rcus I\u016bliam pulsat? M\u0101rcus I\u016bliam pulsat, quia I\u016blia cantat.", "perplexity": 10.113584518432617}, {"evalsentence": "C\u016br M\u0101rcus I\u016bliam pulsat? M\u0101rcus I\u016bliam pulsat, quia I\u016bliae cantat.", "perplexity": 13.25249195098877}, {"evalsentence": "C\u016br M\u0101rcus I\u016bliam pulsat? M\u0101rcus I\u016bliam pulsat, quia I\u016bliem cantat.", "perplexity": 16.167604446411133}, {"evalsentence": "C\u016br M\u0101rcus I\u016bliam pulsat? M\u0101rcus I\u016bliam pulsat, quia I\u016bliam cantat.", "perplexity": 11.962379455566406}]}, {"question": "I\u016bli~ pl\u014drat, quia M\u0101rcus eam pulsat.", "answer": "I\u016blia pl\u014drat, quia M\u0101rcus eam pulsat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "I\u016blia pl\u014drat, quia M\u0101rcus eam pulsat.", "perplexity": 21.685611724853516}, {"evalsentence": "I\u016bliit pl\u014drat, quia M\u0101rcus eam pulsat.", "perplexity": 82.4527359008789}, {"evalsentence": "I\u016blium pl\u014drat, quia M\u0101rcus eam pulsat.", "perplexity": 34.54344177246094}, {"evalsentence": "I\u016bliae pl\u014drat, quia M\u0101rcus eam pulsat.", "perplexity": 30.15092658996582}]}, {"question": "I\u016blia pl\u014dr~, quia M\u0101rcus eam pulsat.", "answer": "I\u016blia pl\u014drat, quia M\u0101rcus eam pulsat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "I\u016blia pl\u014drat, quia M\u0101rcus eam pulsat.", "perplexity": 21.685611724853516}, {"evalsentence": "I\u016blia pl\u014drem, quia M\u0101rcus eam pulsat.", "perplexity": 32.057952880859375}, {"evalsentence": "I\u016blia pl\u014dram, quia M\u0101rcus eam pulsat.", "perplexity": 30.280029296875}, {"evalsentence": "I\u016blia pl\u014dra, quia M\u0101rcus eam pulsat.", "perplexity": 24.562150955200195}]}, {"question": "I\u016blia pl\u014drat, quia M\u0101rcus e~ pulsat.", "answer": "I\u016blia pl\u014drat, quia M\u0101rcus eam pulsat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "I\u016blia pl\u014drat, quia M\u0101rcus eam pulsat.", "perplexity": 21.68559455871582}, {"evalsentence": "I\u016blia pl\u014drat, quia M\u0101rcus eit pulsat.", "perplexity": 56.142765045166016}, {"evalsentence": "I\u016blia pl\u014drat, quia M\u0101rcus eum pulsat.", "perplexity": 23.169071197509766}, {"evalsentence": "I\u016blia pl\u014drat, quia M\u0101rcus eae pulsat.", "perplexity": 34.89360427856445}]}, {"question": "I\u016blia: \"Mamma! M\u0101rcus ~ pulsat.\"", "answer": "I\u016blia: \"Mamma! M\u0101rcus m\u0113 pulsat.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "I\u016blia: \"Mamma! M\u0101rcus m\u0113 pulsat.\"", "perplexity": 27.902912139892578}, {"evalsentence": "I\u016blia: \"Mamma! M\u0101rcus em pulsat.\"", "perplexity": 57.62989044189453}, {"evalsentence": "I\u016blia: \"Mamma! M\u0101rcus am pulsat.\"", "perplexity": 64.93415069580078}, {"evalsentence": "I\u016blia: \"Mamma! M\u0101rcus a pulsat.\"", "perplexity": 37.653560638427734}]}, {"question": "Aemilia puell~ audit et venit.", "answer": "Aemilia puellam audit et venit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia puellam audit et venit.", "perplexity": 15.029644966125488}, {"evalsentence": "Aemilia puellit audit et venit.", "perplexity": 67.64541625976562}, {"evalsentence": "Aemilia puellum audit et venit.", "perplexity": 26.064105987548828}, {"evalsentence": "Aemilia puellae audit et venit.", "perplexity": 30.220584869384766}]}, {"question": "Aemilia puellam aud~ et venit.", "answer": "Aemilia puellam audit et venit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia puellam audit et venit.", "perplexity": 15.02965259552002}, {"evalsentence": "Aemilia puellam audem et venit.", "perplexity": 51.99907684326172}, {"evalsentence": "Aemilia puellam audam et venit.", "perplexity": 62.30320358276367}, {"evalsentence": "Aemilia puellam auda et venit.", "perplexity": 29.09147071838379}]}, {"question": "Aemilia puellam audit et ven~.", "answer": "Aemilia puellam audit et venit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia puellam audit et venit.", "perplexity": 15.02965259552002}, {"evalsentence": "Aemilia puellam audit et venum.", "perplexity": 59.25714111328125}, {"evalsentence": "Aemilia puellam audit et venae.", "perplexity": 44.15148162841797}, {"evalsentence": "Aemilia puellam audit et venem.", "perplexity": 43.14204406738281}]}, {"question": "M\u0101ter Qu\u012bnt~ videt et eum interrogat : \"Quis m\u0113 vocat?\"", "answer": "M\u0101ter Qu\u012bntum videt et eum interrogat : \"Quis m\u0113 vocat?\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "M\u0101ter Qu\u012bntum videt et eum interrogat : \"Quis m\u0113 vocat?\"", "perplexity": 34.56538009643555}, {"evalsentence": "M\u0101ter Qu\u012bntam videt et eum interrogat : \"Quis m\u0113 vocat?\"", "perplexity": 44.20413589477539}, {"evalsentence": "M\u0101ter Qu\u012bnta videt et eum interrogat : \"Quis m\u0113 vocat?\"", "perplexity": 36.6751594543457}, {"evalsentence": "M\u0101ter Qu\u012bntit videt et eum interrogat : \"Quis m\u0113 vocat?\"", "perplexity": 56.05542755126953}]}, {"question": "M\u0101ter Qu\u012bntum videt et e~ interrogat : \"Quis m\u0113 vocat?\"", "answer": "M\u0101ter Qu\u012bntum videt et eum interrogat : \"Quis m\u0113 vocat?\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "M\u0101ter Qu\u012bntum videt et eum interrogat : \"Quis m\u0113 vocat?\"", "perplexity": 34.565372467041016}, {"evalsentence": "M\u0101ter Qu\u012bntum videt et eae interrogat : \"Quis m\u0113 vocat?\"", "perplexity": 54.519893646240234}, {"evalsentence": "M\u0101ter Qu\u012bntum videt et eem interrogat : \"Quis m\u0113 vocat?\"", "perplexity": 57.78718185424805}, {"evalsentence": "M\u0101ter Qu\u012bntum videt et eam interrogat : \"Quis m\u0113 vocat?\"", "perplexity": 36.924007415771484}]}, {"question": "M\u0101ter Qu\u012bntum videt et eum interrog~ : \"Quis m\u0113 vocat?\"", "answer": "M\u0101ter Qu\u012bntum videt et eum interrogat : \"Quis m\u0113 vocat?\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "M\u0101ter Qu\u012bntum videt et eum interrogat : \"Quis m\u0113 vocat?\"", "perplexity": 34.565372467041016}, {"evalsentence": "M\u0101ter Qu\u012bntum videt et eum interroga : \"Quis m\u0113 vocat?\"", "perplexity": 40.678199768066406}, {"evalsentence": "M\u0101ter Qu\u012bntum videt et eum interrogit : \"Quis m\u0113 vocat?\"", "perplexity": 48.450782775878906}, {"evalsentence": "M\u0101ter Qu\u012bntum videt et eum interrogum : \"Quis m\u0113 vocat?\"", "perplexity": 65.42230987548828}]}, {"question": "M\u0101ter Qu\u012bntum videt et eum interrogat : \"Quis m\u0113 voc~?\"", "answer": "M\u0101ter Qu\u012bntum videt et eum interrogat : \"Quis m\u0113 vocat?\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "M\u0101ter Qu\u012bntum videt et eum interrogat : \"Quis m\u0113 vocat?\"", "perplexity": 34.565364837646484}, {"evalsentence": "M\u0101ter Qu\u012bntum videt et eum interrogat : \"Quis m\u0113 vocae?\"", "perplexity": 66.15048217773438}, {"evalsentence": "M\u0101ter Qu\u012bntum videt et eum interrogat : \"Quis m\u0113 vocem?\"", "perplexity": 77.24166870117188}, {"evalsentence": "M\u0101ter Qu\u012bntum videt et eum interrogat : \"Quis m\u0113 vocam?\"", "perplexity": 48.71857833862305}]}, {"question": "Qu\u012bnt~ respondet : \"I\u016blia t\u0113 vocat.\"", "answer": "Qu\u012bntus respondet : \"I\u016blia t\u0113 vocat.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Qu\u012bntus respondet : \"I\u016blia t\u0113 vocat.\"", "perplexity": 70.63632202148438}, {"evalsentence": "Qu\u012bnta respondet : \"I\u016blia t\u0113 vocat.\"", "perplexity": 70.2379150390625}, {"evalsentence": "Qu\u012bntit respondet : \"I\u016blia t\u0113 vocat.\"", "perplexity": 188.17266845703125}, {"evalsentence": "Qu\u012bntum respondet : \"I\u016blia t\u0113 vocat.\"", "perplexity": 83.26628875732422}]}, {"question": "Qu\u012bntus respond~ : \"I\u016blia t\u0113 vocat.\"", "answer": "Qu\u012bntus respondet : \"I\u016blia t\u0113 vocat.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Qu\u012bntus respondet : \"I\u016blia t\u0113 vocat.\"", "perplexity": 70.63636016845703}, {"evalsentence": "Qu\u012bntus respondae : \"I\u016blia t\u0113 vocat.\"", "perplexity": 269.6598205566406}, {"evalsentence": "Qu\u012bntus respondem : \"I\u016blia t\u0113 vocat.\"", "perplexity": 121.14752197265625}, {"evalsentence": "Qu\u012bntus respondam : \"I\u016blia t\u0113 vocat.\"", "perplexity": 210.97042846679688}]}, {"question": "Qu\u012bntus respondet : \"I\u016blia ~ vocat.\"", "answer": "Qu\u012bntus respondet : \"I\u016blia t\u0113 vocat.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Qu\u012bntus respondet : \"I\u016blia t\u0113 vocat.\"", "perplexity": 70.63632202148438}, {"evalsentence": "Qu\u012bntus respondet : \"I\u016blia a vocat.\"", "perplexity": 120.50902557373047}, {"evalsentence": "Qu\u012bntus respondet : \"I\u016blia it vocat.\"", "perplexity": 134.70826721191406}, {"evalsentence": "Qu\u012bntus respondet : \"I\u016blia um vocat.\"", "perplexity": 154.19036865234375}]}, {"question": "I\u016blius dorm~. ", "answer": "I\u016blius dormit. ", "evalsentences": [{"evalsentence": "I\u016blius dormit. ", "perplexity": 103.2941665649414}, {"evalsentence": "I\u016blius dormae. ", "perplexity": 848.3156127929688}, {"evalsentence": "I\u016blius dormem. ", "perplexity": 507.82135009765625}, {"evalsentence": "I\u016blius dormam. ", "perplexity": 828.0245361328125}]}, {"question": "Qu\u012bntus I\u016bli~ vocat : \"Pater!\"", "answer": "Qu\u012bntus I\u016blium vocat : \"Pater!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Qu\u012bntus I\u016blium vocat : \"Pater!\"", "perplexity": 41.19502639770508}, {"evalsentence": "Qu\u012bntus I\u016blia vocat : \"Pater!\"", "perplexity": 52.2714958190918}, {"evalsentence": "Qu\u012bntus I\u016bliit vocat : \"Pater!\"", "perplexity": 141.9683380126953}, {"evalsentence": "Qu\u012bntus I\u016bliae vocat : \"Pater!\"", "perplexity": 73.29956817626953}]}, {"question": "Qu\u012bntus I\u016blium voc~ : \"Pater!\"", "answer": "Qu\u012bntus I\u016blium vocat : \"Pater!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Qu\u012bntus I\u016blium vocat : \"Pater!\"", "perplexity": 41.19503402709961}, {"evalsentence": "Qu\u012bntus I\u016blium vocem : \"Pater!\"", "perplexity": 110.08785247802734}, {"evalsentence": "Qu\u012bntus I\u016blium vocam : \"Pater!\"", "perplexity": 79.1007080078125}, {"evalsentence": "Qu\u012bntus I\u016blium voca : \"Pater!\"", "perplexity": 69.3728256225586}]}, {"question": "M\u0101rcus r\u012bd~, quia I\u016blius n\u014dn venit.", "answer": "M\u0101rcus r\u012bdet, quia I\u016blius n\u014dn venit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "M\u0101rcus r\u012bdet, quia I\u016blius n\u014dn venit.", "perplexity": 67.09765625}, {"evalsentence": "M\u0101rcus r\u012bdit, quia I\u016blius n\u014dn venit.", "perplexity": 54.0327033996582}, {"evalsentence": "M\u0101rcus r\u012bdum, quia I\u016blius n\u014dn venit.", "perplexity": 81.69249725341797}, {"evalsentence": "M\u0101rcus r\u012bdae, quia I\u016blius n\u014dn venit.", "perplexity": 64.98482513427734}]}, {"question": "M\u0101rcus r\u012bdet, quia I\u016bli~ n\u014dn venit.", "answer": "M\u0101rcus r\u012bdet, quia I\u016blius n\u014dn venit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "M\u0101rcus r\u012bdet, quia I\u016blius n\u014dn venit.", "perplexity": 67.09768676757812}, {"evalsentence": "M\u0101rcus r\u012bdet, quia I\u016bliem n\u014dn venit.", "perplexity": 106.05143737792969}, {"evalsentence": "M\u0101rcus r\u012bdet, quia I\u016bliam n\u014dn venit.", "perplexity": 70.6933364868164}, {"evalsentence": "M\u0101rcus r\u012bdet, quia I\u016blia n\u014dn venit.", "perplexity": 64.99935913085938}]}, {"question": "Aemilia M\u0101rc~ verberat.", "answer": "Aemilia M\u0101rcum verberat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia M\u0101rcum verberat.", "perplexity": 59.40195846557617}, {"evalsentence": "Aemilia M\u0101rcit verberat.", "perplexity": 255.47357177734375}, {"evalsentence": "Aemilia M\u0101rcae verberat.", "perplexity": 83.72805786132812}, {"evalsentence": "Aemilia M\u0101rcem verberat.", "perplexity": 111.61994934082031}]}, {"question": "Aemilia M\u0101rcum verber~.", "answer": "Aemilia M\u0101rcum verberat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia M\u0101rcum verberat.", "perplexity": 59.40193176269531}, {"evalsentence": "Aemilia M\u0101rcum verberam.", "perplexity": 170.03623962402344}, {"evalsentence": "Aemilia M\u0101rcum verbera.", "perplexity": 105.11670684814453}, {"evalsentence": "Aemilia M\u0101rcum verberit.", "perplexity": 158.7657012939453}]}, {"question": "I\u016blius ven~, quia M\u0101rcus pl\u014drat.", "answer": "I\u016blius venit, quia M\u0101rcus pl\u014drat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "I\u016blius venit, quia M\u0101rcus pl\u014drat.", "perplexity": 67.89865112304688}, {"evalsentence": "I\u016blius venum, quia M\u0101rcus pl\u014drat.", "perplexity": 358.3401184082031}, {"evalsentence": "I\u016blius venae, quia M\u0101rcus pl\u014drat.", "perplexity": 240.9925537109375}, {"evalsentence": "I\u016blius venem, quia M\u0101rcus pl\u014drat.", "perplexity": 203.08534240722656}]}, {"question": "I\u016blius venit, quia M\u0101rc~ pl\u014drat.", "answer": "I\u016blius venit, quia M\u0101rcus pl\u014drat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "I\u016blius venit, quia M\u0101rcus pl\u014drat.", "perplexity": 67.89865112304688}, {"evalsentence": "I\u016blius venit, quia M\u0101rcam pl\u014drat.", "perplexity": 141.94871520996094}, {"evalsentence": "I\u016blius venit, quia M\u0101rca pl\u014drat.", "perplexity": 78.21040344238281}, {"evalsentence": "I\u016blius venit, quia M\u0101rcit pl\u014drat.", "perplexity": 200.14149475097656}]}, {"question": "I\u016blius Aemili~ et M\u0101rcum et Qu\u012bntum et I\u016bliam videt.", "answer": "I\u016blius Aemiliam et M\u0101rcum et Qu\u012bntum et I\u016bliam videt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "I\u016blius Aemiliam et M\u0101rcum et Qu\u012bntum et I\u016bliam videt.", "perplexity": 27.63897705078125}, {"evalsentence": "I\u016blius Aemilium et M\u0101rcum et Qu\u012bntum et I\u016bliam videt.", "perplexity": 29.04445457458496}, {"evalsentence": "I\u016blius Aemiliae et M\u0101rcum et Qu\u012bntum et I\u016bliam videt.", "perplexity": 33.28284454345703}, {"evalsentence": "I\u016blius Aemiliem et M\u0101rcum et Qu\u012bntum et I\u016bliam videt.", "perplexity": 36.655517578125}]}, {"question": "I\u016blius Aemiliam et M\u0101rc~ et Qu\u012bntum et I\u016bliam videt.", "answer": "I\u016blius Aemiliam et M\u0101rcum et Qu\u012bntum et I\u016bliam videt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "I\u016blius Aemiliam et M\u0101rcum et Qu\u012bntum et I\u016bliam videt.", "perplexity": 27.63895034790039}, {"evalsentence": "I\u016blius Aemiliam et M\u0101rcam et Qu\u012bntum et I\u016bliam videt.", "perplexity": 33.98296356201172}, {"evalsentence": "I\u016blius Aemiliam et M\u0101rca et Qu\u012bntum et I\u016bliam videt.", "perplexity": 36.60183334350586}, {"evalsentence": "I\u016blius Aemiliam et M\u0101rcit et Qu\u012bntum et I\u016bliam videt.", "perplexity": 51.33559036254883}]}, {"question": "I\u016blius Aemiliam et M\u0101rcum et Qu\u012bnt~ et I\u016bliam videt.", "answer": "I\u016blius Aemiliam et M\u0101rcum et Qu\u012bntum et I\u016bliam videt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "I\u016blius Aemiliam et M\u0101rcum et Qu\u012bntum et I\u016bliam videt.", "perplexity": 27.63896942138672}, {"evalsentence": "I\u016blius Aemiliam et M\u0101rcum et Qu\u012bntae et I\u016bliam videt.", "perplexity": 49.139190673828125}, {"evalsentence": "I\u016blius Aemiliam et M\u0101rcum et Qu\u012bntem et I\u016bliam videt.", "perplexity": 33.87517547607422}, {"evalsentence": "I\u016blius Aemiliam et M\u0101rcum et Qu\u012bntam et I\u016bliam videt.", "perplexity": 35.88960266113281}]}, {"question": "I\u016blius Aemiliam et M\u0101rcum et Qu\u012bntum et I\u016bli~ videt.", "answer": "I\u016blius Aemiliam et M\u0101rcum et Qu\u012bntum et I\u016bliam videt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "I\u016blius Aemiliam et M\u0101rcum et Qu\u012bntum et I\u016bliam videt.", "perplexity": 27.638957977294922}, {"evalsentence": "I\u016blius Aemiliam et M\u0101rcum et Qu\u012bntum et I\u016blia videt.", "perplexity": 34.6356315612793}, {"evalsentence": "I\u016blius Aemiliam et M\u0101rcum et Qu\u012bntum et I\u016bliit videt.", "perplexity": 60.54225540161133}, {"evalsentence": "I\u016blius Aemiliam et M\u0101rcum et Qu\u012bntum et I\u016blium videt.", "perplexity": 27.530920028686523}]}, {"question": "I\u016blius: \"Puer qu\u012b parv~ puellam pulsat improbus est.\"", "answer": "I\u016blius: \"Puer qu\u012b parvam puellam pulsat improbus est.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "I\u016blius: \"Puer qu\u012b parvam puellam pulsat improbus est.\"", "perplexity": 15.797710418701172}, {"evalsentence": "I\u016blius: \"Puer qu\u012b parvae puellam pulsat improbus est.\"", "perplexity": 21.174583435058594}, {"evalsentence": "I\u016blius: \"Puer qu\u012b parvem puellam pulsat improbus est.\"", "perplexity": 21.04060173034668}, {"evalsentence": "I\u016blius: \"Puer qu\u012b parva puellam pulsat improbus est.\"", "perplexity": 18.7654972076416}]}, {"question": "I\u016blius: \"Puer qu\u012b parvam puell~ pulsat improbus est.\"", "answer": "I\u016blius: \"Puer qu\u012b parvam puellam pulsat improbus est.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "I\u016blius: \"Puer qu\u012b parvam puellam pulsat improbus est.\"", "perplexity": 15.797710418701172}, {"evalsentence": "I\u016blius: \"Puer qu\u012b parvam puellit pulsat improbus est.\"", "perplexity": 42.90629959106445}, {"evalsentence": "I\u016blius: \"Puer qu\u012b parvam puellum pulsat improbus est.\"", "perplexity": 20.74363899230957}, {"evalsentence": "I\u016blius: \"Puer qu\u012b parvam puellae pulsat improbus est.\"", "perplexity": 21.33746910095215}]}, {"question": "I\u016blius puer~ improbum verberat.", "answer": "I\u016blius puerum improbum verberat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "I\u016blius puerum improbum verberat.", "perplexity": 28.09711456298828}, {"evalsentence": "I\u016blius puerem improbum verberat.", "perplexity": 96.26390075683594}, {"evalsentence": "I\u016blius pueram improbum verberat.", "perplexity": 64.42833709716797}, {"evalsentence": "I\u016blius puera improbum verberat.", "perplexity": 113.3804702758789}]}, {"question": "I\u016blius puerum improb~ verberat.", "answer": "I\u016blius puerum improbum verberat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "I\u016blius puerum improbum verberat.", "perplexity": 28.0971622467041}, {"evalsentence": "I\u016blius puerum improbit verberat.", "perplexity": 46.29232406616211}, {"evalsentence": "I\u016blius puerum improbae verberat.", "perplexity": 24.242048263549805}, {"evalsentence": "I\u016blius puerum improbem verberat.", "perplexity": 32.85635757446289}]}, {"question": "Quem I\u016bli~ verberat? Puer quem I\u016blius verberat est M\u0101rcus.", "answer": "Quem I\u016blius verberat? Puer quem I\u016blius verberat est M\u0101rcus.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quem I\u016blius verberat? Puer quem I\u016blius verberat est M\u0101rcus.", "perplexity": 10.719539642333984}, {"evalsentence": "Quem I\u016bliam verberat? Puer quem I\u016blius verberat est M\u0101rcus.", "perplexity": 11.36749267578125}, {"evalsentence": "Quem I\u016blia verberat? Puer quem I\u016blius verberat est M\u0101rcus.", "perplexity": 15.041327476501465}, {"evalsentence": "Quem I\u016bliit verberat? Puer quem I\u016blius verberat est M\u0101rcus.", "perplexity": 22.421228408813477}]}, {"question": "Quem I\u016blius verberat? Puer qu~ I\u016blius verberat est M\u0101rcus.", "answer": "Quem I\u016blius verberat? Puer quem I\u016blius verberat est M\u0101rcus.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quem I\u016blius verberat? Puer quem I\u016blius verberat est M\u0101rcus.", "perplexity": 10.719541549682617}, {"evalsentence": "Quem I\u016blius verberat? Puer quum I\u016blius verberat est M\u0101rcus.", "perplexity": 20.779909133911133}, {"evalsentence": "Quem I\u016blius verberat? Puer quae I\u016blius verberat est M\u0101rcus.", "perplexity": 18.8081111907959}, {"evalsentence": "Quem I\u016blius verberat? Puer quam I\u016blius verberat est M\u0101rcus.", "perplexity": 13.326828002929688}]}, {"question": "M\u0101rcus pl\u014dr~.", "answer": "M\u0101rcus pl\u014drat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "M\u0101rcus pl\u014drat.", "perplexity": 142.58612060546875}, {"evalsentence": "M\u0101rcus pl\u014dra.", "perplexity": 237.589599609375}, {"evalsentence": "M\u0101rcus pl\u014drit.", "perplexity": 201.94325256347656}, {"evalsentence": "M\u0101rcus pl\u014drum.", "perplexity": 400.4876403808594}]}, {"question": "Puer qu~ pl\u014drat laetus n\u014dn est.", "answer": "Puer qu\u012b pl\u014drat laetus n\u014dn est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puer qu\u012b pl\u014drat laetus n\u014dn est.", "perplexity": 134.52743530273438}, {"evalsentence": "Puer quae pl\u014drat laetus n\u014dn est.", "perplexity": 138.02455139160156}, {"evalsentence": "Puer quem pl\u014drat laetus n\u014dn est.", "perplexity": 95.31612396240234}, {"evalsentence": "Puer quam pl\u014drat laetus n\u014dn est.", "perplexity": 123.44749450683594}]}, {"question": "Puer qu\u012b pl\u014drat laet~ n\u014dn est.", "answer": "Puer qu\u012b pl\u014drat laetus n\u014dn est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puer qu\u012b pl\u014drat laetus n\u014dn est.", "perplexity": 134.52757263183594}, {"evalsentence": "Puer qu\u012b pl\u014drat laeta n\u014dn est.", "perplexity": 324.05364990234375}, {"evalsentence": "Puer qu\u012b pl\u014drat laetit n\u014dn est.", "perplexity": 281.9635925292969}, {"evalsentence": "Puer qu\u012b pl\u014drat laetum n\u014dn est.", "perplexity": 163.6862335205078}]}, {"question": "Puella qu~ cantat laeta est.", "answer": "Puella quae cantat laeta est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puella quae cantat laeta est.", "perplexity": 18.71953773498535}, {"evalsentence": "Puella quem cantat laeta est.", "perplexity": 33.76133346557617}, {"evalsentence": "Puella quam cantat laeta est.", "perplexity": 23.135217666625977}, {"evalsentence": "Puella qua cantat laeta est.", "perplexity": 22.1043758392334}]}, {"question": "Puella quae cantat laet~ est.", "answer": "Puella quae cantat laeta est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puella quae cantat laeta est.", "perplexity": 18.719533920288086}, {"evalsentence": "Puella quae cantat laetit est.", "perplexity": 38.45275115966797}, {"evalsentence": "Puella quae cantat laetum est.", "perplexity": 18.927892684936523}, {"evalsentence": "Puella quae cantat laetae est.", "perplexity": 29.950746536254883}]}]